**Blockchain em Golang**

Esse é um exemplo de implementação de uma blockchain em Golang. O objetivo é demonstrar o funcionamento básico de uma blockchain e como ela pode ser implementada em uma linguagem de programação.

**Funcionalidades**
Adicionar novos blocos à cadeia de blocos.
Validar a integridade da cadeia de blocos.
Realizar mineração de novos blocos com prova de trabalho (proof of work).

**Como utilizar**

O arquivo main.go contém o código-fonte da implementação. Para executar, basta rodar o comando go run main.go.

O código contém a definição das seguintes estruturas:

- `Block`: representa um bloco da cadeia de blocos.

- `Blockchain`: representa a cadeia de blocos.

A blockchain implementada permite a criação de novos blocos com os seguintes campos:

- `from`: remetente da transação.
- `to`: destinatário da transação.
- `amount`: valor da transação.

**Contribuição**

Esse é um exemplo básico de implementação de blockchain em Golang. Qualquer sugestão de melhoria ou feedback é bem-vindo.

**Licença**
Esse projeto é distribuído sob a licença MIT. Leia mais em LICENSE.
